點解上街要帶口罩？因為香港病咗呀...

如果有人問點解上街要帶口罩，

我會話：「因為香港有病，我地嘅特首，權貴同警察真係病得好嚴重，唔想俾佢地傳染...」

祝香港早日康復

推

咁應該係香港帶口罩 唔係香港人
香港=地區=/=香港人